撐警大行動：要求全面增加交通警

要求全面增加交通警人手指揮交通
放棄使用電子燈號
真正造福市民